上次東京地鐵話比3個男人夾住果條8婆又出片啦

人地驚都未向左走向右走驚過你班友
錢繼續搵, 片繼續出, 日本文化繼續唔理, 但係佢好愛日本